---
  title: "Teknial Tarpan 400r Rodado 29 Modelo 2018 27 Vel"
  date: "2018-08-07"
  mercadolibre_id: "741537982"
  imgUrl: true
  imagen: "http://mla-s1-p.mlstatic.com/667501-MLA27914389215_082018-F.jpg"
  marcas: 
    - "teknial"
  description: "Bicicleta Teknial Tarpan, con cuadro de Aluminio 6061 y componentes Shimano."
  categorias: ["bicicletas"]
  weight: -108
---

# Características
- CUADRO ALUMINIO 6061 
- HORQUILLA – HORQUILLA SR SUNTOUR XCM
- SHIFTER – SHIMANO SL – M370 ALTUS 27S
- DESCARRILADOR – SHIMANO ALTUS
- CAMBIO – SHIMANO ALIVIO
- PLATO – 22/32/44T
- PIÑÓN – SHIMANO CS-HG200-9 11-32T
- CADENA – KMC Z99
- PEDALES – FEIMIN FP-906
- MAZA DELANTERA – JOYTECH ALUMINIO QR 32H
- MAZA TRASERA – JOYTECH ALUMINIO QR 32H
- LLANTA – JOYTECH ALUMINIO QR 32H
- CUBIERTA – INNOVA 29**2.1
- STEM – TEKNIAL MD-HS106A 3D ALUMINIO FORJADO
- MANUBRIO – TEKNIAL MD-HB023 ALUMINIO 680MM
- FRENOS – SHIMANO AM355 DISCO HIDRÁULICO
- ASIENTO – TEKNIAL
- CAÑO DE ASIENTO – ALUMINIO C/ABRAZADERA 30.9*300MM